老竇脾氣越黎越差小小事就發哂火 有咩解決方法

老竇退左休六年
直到近期唔知做咩脾氣差左好多 小小事都可以觸發到佢
就前日 佢為左小小事就郁手
諗住搵日同佢坐低傾下 但又唔知點開口
大家有無遇過呢個問題
可唔可以教我點做

同佢一齊去call g出下火

多啲傾計講笑

飲清熱酷啦

打少d邊爐

係咁

帶佢call g 就無野

閱

可能有情緒病 留意多啲

之前689攪到好多老友記變左憤老藍C, 由情緒高漲變到而家好迷失, 無寄托係會好易令人唸埋一邊. 做仔既只可以投其所好, 好似我老豆咁鍾意聽歌同聽收音機, 就定時定候買D新機, 插卡藍牙喇叭比佢玩, 知佢鍾意著新衫, 又買D新衫比佢換咁.

分開住一排

檢查下甲狀腺

郁手?打柒佢下次佢就唔敢郁手

搵佢d fd問下

我都有諗過係咪

呢個真 佢有日竟然同我講話大陸都幾好 香港政府都幾好 我答唔到

利申番：絲

完全唔識佢啲朋友

咁簡單啦
g都唔洗call
直接打J降下火

閲

一個男人退休冇做嘢好易亂諗，覺得冇做嘢係廢柴，俾啲嘢佢做等佢有返成功感。或者俾嘢佢學吓

留意下會唔會係腦退化

去邪骨場攪掂，上年我同外父試過，而家好Friend

佢有冇咩興趣？參加下啲活動，識下新朋友
等佢專注下其他野，同埋個人累啲返到屋企會定啲

大男人呢個年紀應該要面
覺得自己退左休由以前嘅米飯班主變左廢老會自卑
氹下佢就比佢威下就得